根本侵侵就唔敢搞港元脫勾美元

我係大大真係驚西咩

由頭到尾係香港自願掛勾

關侵屁事

快脱

特殊關稅區都係基本法附予

即係你想侵侵主動令美金大升定係美金大跌
令到香港政府決定脫勾？

共產黨攬炒香港，攬炒自己外匯來源
估計佢會慢慢溝淡港幣，藉口穩定港幣
由掛勾美金變為掛勾一籃子貨幣(當然包括人民幣)
溫水煮蛙將人民幣溝走美金，當然速度快慢depends on佢食相有幾難睇了

聯繫匯率關trump咩事呀
一向都係靠外匯儲備嚟穩定架啦
唔係以為係同美國簽咗協議要1:7.8咁兌嘛

有大鱷做空港元就有可能脫到

美國香港關係法其中一項就係保證港元同美元自由兌換 如果關係法取消 港元同美元唔再保證自由兌換
自己諗下全世界仲信唔信你金管局個聯繫匯率

其實香港都唔算話真係超級有錢 , 如果動用國家級既經濟行動 , 要搞到脫勾應該都唔難

以一個城市計，香港個外匯儲備係超級超級多
亦都想像唔到有一個國家係會動用國家級經濟去搞到另一個城市既貨幣變返自由浮動

香港唔算超級有錢=> 你知唔知金管局果4千億USD買入HKD 可以令HKD 從地球上消失

如果香港係班西方既眼中 , 香港由搵錢基地變做一個敵軍既要塞 , 係重點打擊既城市
打擊敵軍資金補給
都有機會ge 先打擊貨幣系統
好視乎佢地對中共既態度係去到邊個一次

兒登仔真係兒登仔，讀下書喇。
香港自己好耐以前1862年，取消金本位改用港元做貨幣。之後同英鎊封勾，之後自由浮動。1983年傾中英聯合聲明，個個傾移民又走資，匯率波動太大，最後決定用聯繫匯率1兑7.75。係香港自己決定要同美元掛勾穩定匯率。

如果我係trump 我就不知幾想你脱勾，港元價值大跌，d野由支那經香港轉口出美國又貴左，貿易戰都唔駛打就可以減少對made in 支那嘅需求

你知唔知自己講咩？
係港元自己維持個滙率同美元掛
冇常識都做下功課呀

歐美國家會想同支共打仗先算啦
民主國家出兵要顧慮自己人民既意願架
你估美國班人會唔會覺得支那=當年既Al-Qaeda，從而支持出兵？

而且，就算真係打仗，d錢一定燒去軍工業個到
然後對香港乜都禁運
而唔係用自己國家既資金去整死聯繫匯率

樓豬做五毛都要做下功課先出post㗎

書味讀好

讀多啲書，出少啲膠PO

脫又點，如果美國真係唔承認，港府可以7.75-7.85兌1美元形式，將所有港幣有序地換成美元結算，唔好忘記每一蚊港幣都係有美元做backup，唔係老吹出嚟，所以脫唔脫都無關係

睇完大家嘅評論 已經知道美國打唔贏中共 香港一個市就可以ko美國

弱智仔

wiki 下都唔識

講得好，new York 都冇香港咁重要

黑天鵝係香港外匯儲備已經所剩無幾

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

邊有咁多錢啊大鱷重要比支共暗殺

大大個女身在何處？甚麼國藉？

美國可以唔俾銀行用美金結算，好似對伊朗咁。

我都係，大量美股美債，佢一脫我就法達
啲香港有錢藍絲要幫我舔袋底

大家都覺得無美國，香港自己可以掛钩7.8咁耐
其實都係美國想自己係香港啲生意唔會咁大風險

老實講點解英屬香港掛美金都唔掛英磅？

5毛
checked
PULL

On9...

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

樓豬走先
我幫你擋住

美國老閪要跟你細小香港嘅基本法咩

on9仔 唔識econ 就收埋自己個屎眼 係連登驚你會俾人屌到你爆漿

禁止用美元結算

我仲以為冇人知

所以話美國唔比脫勾真係笑死

同意

你連聯繫匯率係點玩都唔L 知好心唔好開post....

差唔多架喇
送錢上支那
遲下國安法名正言順cap錢
睇你仲有冇錢托市

你真係唔係扮過喎
睇你中學經濟都冇聽過書出黎9up

真，等睇1hkd=1usd

其實香港既聯繫匯率係咪即係操控貨幣？
美國香港關係法就係准香港政府操控貨幣？

如果一取消左關係法，香港仲用外匯儲備黎控制港元兌美元水平
美國就可以制裁香港？

返去讀多啲書先出嚟柒

無知真係好恐怖
希望樓豬係藍絲

佢打鳩中國都得添

同連登仔講財經野
真係對牛彈琴

用國家力量做空港元。

兩樣黎 傻仔
掛勾只不過係金管局買黎買去黎keep住

下次問清楚領導先開po啦，又扣人工啦

索羅斯

今日524 成班講就兇狠做就碌撚嘅鍵盤戰士 一網打進

屌你出po之前google search下個原理先啦, 定係樓主你冇google得baidu

美國要搞你港元易到極

拉

好似唔識又要扮識啲小朋友咁 好戇鳩

成日有人話換美金
好想睇下香港成績表，到時睇下幾多人真係有換unun腳

你都係睇多啲新聞啦

吓？！
哦。

其實美國阻唔到